譚耀宗: 前年區議會選舉很不正常 要研究防止類似事件

新華社連續三日刊登內地學者的訪問，提到香港選舉制度存在不少漏洞，令「愛國者治港」原則未有充分貫徹，認為要堵塞漏洞，確保選舉安全。

全國人大常委譚耀宗說，前年區議會選舉很不正常，要研究防止類似事件。

民主黨主席羅健熙批評建制派「輸打贏要」，又說改變選舉方法將無法得到港人信任。

佢地鍾意啦

研究啲咩 點種票？

輸唔起就唔好選啦

真正民意話唔正常...

取消所有選舉就可以防止類似事件

一年走4萬人，你自己玩埋呢啲幫支共抹屎忽嘅選舉騙局啦。叫百五蝗發展經濟囉

輸撚咗就話唔正常

幾撚無賴先講得出，明明成個選舉和平到不得了

輸都輸得肉酸過人
垃圾

種撚晒票都輸又真係幾撚唔公平

無恥最無敵

輸到仆街就話唔正常

你掌心雷就好正常

俾人踢爆個仔喺澳洲搞移民生意幫人走資仲未切腹謝罪？
仲衝出嚟獻世？

譚耀宗：遊戲規則不利親共派

不正常嘅位係...塊地太硬？

使乜研究呀
而家選到都DQ架啦
留返俾班共狗爭飽佢

個仔移民澳洲仲幫人搞移民嘅愛国者

輸鳩晒=不正常

不正常
點解種咁少票？

改得最少 票當選

liar game

你話係咪係囉
反正香港人走得既都走哂
帶埋D資產走番返俾支那蝗黎殖民
到時就會係奶共派大勝係香港圍威喂架啦
不過到時香港冇哂價值支那會唔會仆街呢